[ 升級行動] 太子831懷疑命案除左玩程序仲可以做咩?

如果真係死左人，我唔明點解仲有咁多人妄想用正常途徑，例如法律，迫到佢交CCTV。
因為政府應該唔敢承擔打死人既後果，所以：

政府一定唔會公佈＂打死左人＂既ＣＣＴＶ。

我認為重點係擺係呢單野對群眾運動有咩影響，你可以話我地消費傷者，但實際上大家一路走來，大部份既升級行動都係建基於前幾日既警暴。

呢單野如無意外應該石沉大海乜柒都查唔到，咁大家就會陷入左一種：有死人但係目擊者／証據比人滅左聲，然後時間慢慢沖淡。

既然可以預料政府唔會公開ＣＣＴＶ，不如反客為主，我覺得唯今之計係以大型示威行動去迫政府回應。用叫港鐵公開ＣＣＴＶ之名，去入機場去遊行去圍其他地方。

千祈唔好做一啲綁架高官然後同政府傾條件既行為，咁樣係唔岩架

不過，佢正常都會唔公開，咁就代表政府越黎越身有屎，咁樣先能夠利用到呢件事去激發更多民憤，要用公開831失蹤人士同查CCTV之名去舉行大型群眾運動先可以引起全世界關注，同埋借東風（傳媒）！

P.S.我認為如果政府想隱暪，屍體有機會被特別安排或處理，未必送去殮房。你係政府都唔會咁戇鳩啦！一定係即刻鎖定＂現場已經知道既人士＂多一個人知道就越危險

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

１／１０

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！

P牌無人權, 推呀!!!